熄燈一事 大家覺得有冇需要諗定Backup Plan

唔係信唔過連仔 但我覺得連燈好大機會會持續成為攻擊對象

reddit

8chan？
不過可能會有好多人用唔慣

如果再熄燈，另一早十二時煲底等

仲忍

Reddit好過8chan
但d mod好廢🤦🏻‍♂️

中資

Reddit咪又係大陸嘅
唔好去reddit

講真我覺得無問題 你夠膽咪打cloudflare打足一個月 睇下美國有咩反應

8chan其實都係用cloudfare